\documentclass[12pt, ngerman, abstract=true]{scrartcl} % etwas größere (12pt) Basisschrift

\input{../common/project-cfg}

%\includeonly{titel, einleitung, arbeit, analyse, ausblick} % liste an includes, die gerendert werden sollen

\begin{document}
	
	\frontmatter % Kapitelnummern werden unterdrückt, Nummerierung in kleinen römischen Zahlen
	\include{../common/contents/titel}
	
	\begin{multicols}{2} % zweispaltig
		
		\include{../common/contents/eidesstattliche_erklaerung}	
		\include{../common/contents/kurz_beschreibung}
		\include{../common/contents/vorwort}
		
		\mainmatter % Nummerierung mit arabischen Zahlen
		\include{../common/contents/inhalts_verzeichnis}
		\include{../common/contents/einleitung} % und Motivation sowie Problemstellung
		\include{../common/contents/grundlagen} % und Theorie sowie Vorarbeiten
		\include{../common/contents/arbeit} % (eigene Arbeit)
		\include{../common/contents/ergebnisse} % sowie Schlussfolgerungen und Botschaft
		\include{../common/contents/ausblick} % und Bewertung
		
		\appendix % der Anhang, Nummerierung der Kapitel mit Großbuchstaben
		\include{../common/contents/sonstiges}
		
		\backmatter % Kapitelnummern werden unterdrückt
		\include{../common/contents/literatur}
		\include{../common/contents/abbildungs_verzeichnis}
		
	\end{multicols}

\end{document}